蔣麗芸: 不明為何無威脅的條例會引致市民如此大反彈

立法會連續3日暫停大會會議，未能恢復二讀辯論修訂《逃犯條例》草案，亦引發日前金鐘的大規模示威。民建聯立法會議員蔣麗芸認為，政府一再修改草案，現只剩犯重大罪案人士才會引渡，因此不需撤回修例。但她認為，修例稍為延遲也不壞，然後政府應檢討，為何無威脅的條例會引致市民如此大反彈，質疑是政府宣傳不足，望政府可趁空檔多宣傳解釋。

經民聯的林健鋒認為，政府解說確有不足，雖然政府修補法例漏洞出發點好，但從不少媒體可看到市民不明白修例，他自己亦多次向不明白的商界人士解釋，至於會議安排，則需留待政府與立法會主席梁君彥商討。

以佢嘅智商係難明嫁啦

佢知我仲驚

佢同鄉老鼠芬都已經賣樓走資啦

你梗係唔撚明啦, 你咁撚柒蠢
你收皮啦, 屌你老母

繼續吹

以你既智商好難解釋你聽架喎
係人都知親共狗無弱智

由學生自殺潮開始我就好撚憎佢
好憎 超憎
想問佢幾時哽死
我冇能力殺佢 只可祝佢長病百歲
一生人積嘅口德送哂比佢同吳克儉

我都想知如果條例冇威脅，點解會咁大反應

香港人權法呢？

都無威脅架

過左你咪撚淆啊

就黎入唔到美國境驚唔驚呀

我地都明白既 要個無腦既人理解係有啲啲啲啲啲啲啲啲難

X2

你一向都豬閪我唔怪你，你明就嚇死人啦

幫手推推先 班建制又出黎講經

屈個盲既偷睇國家機密

同自認自己蠢有咩分別

因為你蠢

當年曾鈺成叫佢少啲講啲無乜用嘅說話，咁多年都未生性過

尋釁滋事罪

無錯 講野唔用腦

咁你咪支持囉

講少句啦

又係港共緩兵之計

佢係美國有冇物業

你老豆聽到都彈返起身

佢智力有問題

唔想做炮灰你地都係出少句聲啦

弱智低能人士係難明d架啦

聽完都唔覺得嬲
呢d人食開屎 把口臭係理所當然
大家唔駛理佢

撤

無撚得講, 唔好再咋咋啼啼.

不明為何無威脅的示威者會引致黑警如此大武力攻擊

佢真係無知定扮無知。。。

冇威脅，咁你又買樓？

真係無腦

2012年8月，於無綫電視立法會九龍西選舉論壇上，蔣麗芸被黃毓民問到中華人民共和國國旗的5顆星代表甚麼，蔣麗芸回答稱：「工、農、兵、商」。黃毓民指正，四小星分別代表工人階級、農民階級、小資產階級及民族資產階級，黃毓民隨即又問蔣麗芸在1958年推行的「三面紅旗」是甚麼，蔣麗芸未能回應，黃毓民指，分別是人民公社、總路線及大躍進。 在場的公民黨毛孟靜揶揄蔣麗芸號稱「愛國」自居，卻連中共的基本歷史也懵然不知。

愛國喎

佢算唔算女版terry?

奶共都係弱智的，唔明係啱的。

蔣震未死架

咁你班仆街美帝通過法案都唔好撚嘈
我同你講番依句

錯 係佢老公間野俾咗太多鉛水佢飲 sorry

喂！你真係蠢！唔係扮架喎！

佢老豆國民黨出身
見到個女咁有咩感受

650萬人支持驚乜柒呀

我都唔明d有樓垃圾中產點解都冇乜所謂咁

黎緊仲有人投你就真係不明

得啦 撤回咗就慢慢清算架啦
繼續嘴硬

轉咗口風

推

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

加火呀神助攻

收聲啦蔣麗芸。

人蠢就收埋啦

佢唔知係正常，佢知先係新聞！

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

佢無左議席時就會明架喇，唔急佢遲下會明

你老母就冇威脅

比美國封鎖就有威脅啦

市民：不明為何明明是畜牲 卻學著說人話

一齊搞柒佢本護照

又用言論激起民怨

根本離咗地，句嘢同何不食肉糜有咩分㺫？

連市民諗咩都唔明學人做議員？

大家都唔明點解有d無料嘅已完都可以當選

不明白無威脅的祖國，會引致建制派議員選擇外國國籍及在外國置業

佢老豆睇到佢咁真係激到彈返起身

616黑衫遊行
底線係撤回
清算黑警
成立新監警制度
林奠，律致司，保安局，警務署問責

呢個人可以直接無視

Push

長輩圖又可以斷章取義：引致市民如此大反彈

蔣震 中出完個老婆有無後悔

撤回